# DISK READ AND WRITE SPEED
# This file is put in the public domain.
# cardsurf, 2017
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: disk-read-and-write-speed@cardsurf 1.1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-28 14:32+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-28 00:41+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. applet.js:981
msgid " TiB"
msgstr " TiB"

#. applet.js:984
msgid " GiB"
msgstr " GiB"

#. applet.js:987
msgid " MiB"
msgstr " MiB"

#. applet.js:990
msgid " kiB"
msgstr " kiB"

#. applet.js:992
msgid "   B"
msgstr "   B"

#. applet.js:995
msgid " TB"
msgstr " TB"

#. applet.js:998
msgid " GB"
msgstr " GB"

#. applet.js:1001
msgid " MB"
msgstr " MB"

#. applet.js:1004
msgid " kB"
msgstr " kB"

#. applet.js:1006
msgid "  B"
msgstr "  B"

#. applet.js:1016
msgid " Tib"
msgstr " Tib"

#. applet.js:1019
msgid " Gib"
msgstr " Gib"

#. applet.js:1022
msgid " Mib"
msgstr " Mib"

#. applet.js:1025
msgid " kib"
msgstr " kib"

#. applet.js:1027
msgid "   b"
msgstr "   b"

#. applet.js:1030
msgid " Tb"
msgstr " Tb"

#. applet.js:1033
msgid " Gb"
msgstr " Gb"

#. applet.js:1036
msgid " Mb"
msgstr " Mb"

#. applet.js:1039
msgid " kb"
msgstr " kb"

#. applet.js:1041
msgid "  b"
msgstr "  b"

#. metadata.json->description
msgid "Shows usage of a disk"
msgstr "顯示磁碟使用狀況"

#. metadata.json->name
msgid "Disk read and write speed"
msgstr "磁碟讀寫速度"

#. settings-schema.json->configuration->description
msgid "Configuration"
msgstr "組態設定"

#. settings-schema.json->display_mode->description
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#. settings-schema.json->display_mode->options
msgid "Average speed per second"
msgstr "每秒平均速度"

#. settings-schema.json->display_mode->options
msgid "Amount of data transferred"
msgstr "資料傳輸量"

#. settings-schema.json->display_mode->tooltip
msgid "Values shown in the panel"
msgstr "面板上顯示的數值"

#. settings-schema.json->unit_type->description
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#. settings-schema.json->unit_type->options
msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

#. settings-schema.json->unit_type->options
msgid "Bits"
msgstr "位元"

#. settings-schema.json->unit_type->tooltip
msgid "Base data unit shown in the panel"
msgstr "面板上顯示的基本資料單位"

#. settings-schema.json->is_binary->description
msgid "Decimal or binary"
msgstr "十進位或二進位"

#. settings-schema.json->is_binary->options
msgid "Decimal"
msgstr "十進位"

#. settings-schema.json->is_binary->options
msgid "Binary"
msgstr "二進位"

#. settings-schema.json->is_binary->tooltip
msgid ""
"Decimal: k, M, G, T\n"
"Binary: ki, Mi, Gi, Ti"
msgstr ""
"十進位：k、M、G、T\n"
"二進位：ki、Mi、Gi、Ti"

#. settings-schema.json->update_every->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->update_every->description
msgid "Calculate every"
msgstr "計算間隔"

#. settings-schema.json->update_every->tooltip
msgid "How often to calculate disk read and write speed"
msgstr "計算磁碟讀寫速度的頻率"

#. settings-schema.json->gui_start->description
msgid "Gui"
msgstr "圖形介面"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->description
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->options
msgid "Compact"
msgstr "精簡"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->options
msgid "Large"
msgstr "大型"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->tooltip
msgid "Applet Gui"
msgstr "小程式圖形介面"

#. settings-schema.json->gui_decimal_places->description
#. settings-schema.json->hover_popup_decimal_places->description
msgid "Decimal places"
msgstr "小數位數"

#. settings-schema.json->gui_decimal_places->options
#. settings-schema.json->hover_popup_decimal_places->options
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#. settings-schema.json->gui_decimal_places->options
#. settings-schema.json->hover_popup_decimal_places->options
msgid "0 "
msgstr "0"

#. settings-schema.json->gui_decimal_places->options
#. settings-schema.json->hover_popup_decimal_places->options
msgid "1 "
msgstr "1"

#. settings-schema.json->gui_decimal_places->options
#. settings-schema.json->hover_popup_decimal_places->options
msgid "2 "
msgstr "2"

#. settings-schema.json->gui_decimal_places->options
#. settings-schema.json->hover_popup_decimal_places->options
msgid "3 "
msgstr "3"

#. settings-schema.json->gui_decimal_places->tooltip
msgid "Decimal places of disk read and write speed shown in the panel"
msgstr "面板上顯示的磁碟讀寫速度小數位數"

#. settings-schema.json->gui_text_css->description
msgid "Text CSS"
msgstr "文字 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->gui_text_css->tooltip
msgid "A CSS style applied to the text in the panel"
msgstr "套用於面板文字的 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->gui_read_icon_filename->description
msgid "Read icon"
msgstr "讀取圖示"

#. settings-schema.json->gui_read_icon_filename->tooltip
msgid "An icon displayed next to disk read speed in the panel"
msgstr "顯示於面板磁碟讀取速度旁的圖示"

#. settings-schema.json->gui_written_icon_filename->description
msgid "Write icon"
msgstr "寫入圖示"

#. settings-schema.json->gui_written_icon_filename->tooltip
msgid "An icon displayed next to disk write speed in the panel"
msgstr "顯示於面板磁碟寫入速度旁的圖示"

#. settings-schema.json->hover_popup_headers_css->description
msgid "Popup headers CSS"
msgstr "彈出標題 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->hover_popup_headers_css->tooltip
msgid "A CSS style applied to headers in the hover popup"
msgstr "套用於滑鼠停留彈出視窗標題的 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->hover_popup_rows_css->description
msgid "Popup rows CSS"
msgstr "彈出列 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->hover_popup_rows_css->tooltip
msgid "A CSS style applied to rows in the hover popup"
msgstr "套用於滑鼠停留彈出視窗列的 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->total_data_start->description
msgid "Total data"
msgstr "總資料量"

#. settings-schema.json->show_hover->description
msgid "Show total read and write on hover"
msgstr "滑鼠停留時顯示總讀取與寫入量"

#. settings-schema.json->show_hover->tooltip
msgid "Show the hover popup with total amount of data read and written"
msgstr "顯示滑鼠停留彈出視窗，並顯示總讀取與寫入資料量"

#. settings-schema.json->show_total_bytes_read->description
msgid "Show total bytes read"
msgstr "顯示總讀取位元組數"

#. settings-schema.json->show_total_bytes_read->tooltip
msgid "Show the column with the total amount of bytes read in the hover popup"
msgstr "於滑鼠停留彈出視窗中顯示總讀取位元組數欄位"

#. settings-schema.json->show_total_bytes_written->description
msgid "Show total bytes written"
msgstr "顯示總寫入位元組數"

#. settings-schema.json->show_total_bytes_written->tooltip
msgid ""
"Show the column with the total amount of bytes written in the hover popup"
msgstr ""
"於滑鼠停留彈出視窗中顯示總寫入位元組數欄位"

#. settings-schema.json->total_bytes_read_column_name->description
msgid "Total bytes read column name"
msgstr "總讀取位元組數欄位名稱"

#. settings-schema.json->total_bytes_read_column_name->tooltip
msgid ""
"A name of the column with the total amount of bytes read in the hover popup"
msgstr ""
"滑鼠停留彈出視窗中總讀取位元組數欄位的名稱"

#. settings-schema.json->total_bytes_written_column_name->description
msgid "Total bytes written column name"
msgstr "總寫入位元組數欄位名稱"

#. settings-schema.json->total_bytes_written_column_name->tooltip
msgid ""
"A name of the column with the total amount of bytes written in the hover "
"popup"
msgstr ""
"滑鼠停留彈出視窗中總寫入位元組數欄位的名稱"

#. settings-schema.json->devices_regex_string->description
msgid "Disks"
msgstr "磁碟"

#. settings-schema.json->devices_regex_string->tooltip
msgid "A regular expression that matches disk names to show in the hover popup"
msgstr "用以比對磁碟名稱的正規表示式，符合的磁碟將顯示於滑鼠停留彈出視窗。"

#. settings-schema.json->device_aliases_string->description
msgid "Aliases"
msgstr "別名"

#. settings-schema.json->device_aliases_string->tooltip
msgid ""
"A comma separated list of \"disk:alias\" pairs that replace disk names in "
"the hover popup"
msgstr ""
"以逗號分隔的「磁碟:別名」配對清單，用以取代滑鼠停留彈出視窗中的磁碟名稱"

#. settings-schema.json->column_names_string->description
msgid "Headers"
msgstr "欄位標題"

#. settings-schema.json->column_names_string->tooltip
msgid "A comma separated list of column headers to show in the hover popup"
msgstr "以逗號分隔的欄位標題清單，將顯示於滑鼠停留彈出視窗中"

#. settings-schema.json->column_indexes_string->description
msgid "Columns"
msgstr "欄位"

#. settings-schema.json->column_indexes_string->tooltip
msgid "A comma separated list of column indexes to show in the hover popup"
msgstr "以逗號分隔的欄位索引清單，將顯示於滑鼠停留彈出視窗中"

#. settings-schema.json->column_spaces->description
msgid "Spaces"
msgstr "間距"

#. settings-schema.json->column_spaces->tooltip
msgid "A number of spaces between columns in the hover popup"
msgstr "滑鼠停留彈出視窗中各欄位之間的間距"

#. settings-schema.json->column_type_sort->description
msgid "Column sort"
msgstr "欄位排序"

#. settings-schema.json->column_type_sort->options
msgid "Bytes read"
msgstr "讀取位元組"

#. settings-schema.json->column_type_sort->options
msgid "Bytes written"
msgstr "寫入位元組"

#. settings-schema.json->column_type_sort->options
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. settings-schema.json->column_type_sort->tooltip
msgid "A column used to sort rows in the hover popup"
msgstr "用於排序滑鼠停留彈出視窗中資料列的欄位"

#. settings-schema.json->column_index_sort->description
msgid "Sort column index"
msgstr "排序欄位索引"

#. settings-schema.json->column_index_sort->tooltip
msgid "An index of a column that is used to sort rows in the hover popup"
msgstr "用於排序滑鼠停留彈出視窗中資料列的欄位索引"

#. settings-schema.json->column_sort_order->description
msgid "Order"
msgstr "排序"

#. settings-schema.json->column_sort_order->options
msgid "Ascending"
msgstr "遞增"

#. settings-schema.json->column_sort_order->options
msgid "Descending"
msgstr "遞減"

#. settings-schema.json->column_sort_order->tooltip
msgid "An order used to sort rows in the hover popup"
msgstr "用於排序滑鼠停留彈出視窗中資料列的順序"

#. settings-schema.json->hover_popup_decimal_places->tooltip
msgid ""
"Decimal places of total amount of data read and written shown in the hover "
"popup"
msgstr ""
"滑鼠停留彈出視窗中顯示的總讀取與寫入資料量的小數位數"

#. settings-schema.json->processes_start->description
msgid "Processes"
msgstr "處理程序"

#. settings-schema.json->launch_terminal->description
msgid "List input and output information per process"
msgstr "列出每個處理程序的輸入與輸出資訊"

#. settings-schema.json->launch_terminal->tooltip
msgid ""
"Open a terminal with a list of input and output informations per process on "
"a left mouse click. The next click closes the terminal."
msgstr ""
"滑鼠左鍵點選開啟終端機，顯示每個處理程序的輸入與輸出資訊清單。再次點選則"
"關閉終端機。"

#. settings-schema.json->terminal_command->description
msgid "Command"
msgstr "指令"

#. settings-schema.json->terminal_command->tooltip
msgid "A command used to show input and output information per process"
msgstr "用於顯示每個處理程序輸入與輸出資訊的指令"
